let MCQS = [{
    question: "Que signifie HTML?",
    choice1: "Hyperlinks and Text Markup Language",
    choice2: "Hyper Text Markup Language",
    choice3: "Hyper Text Making Language",
    choice4: "Hyper Text Mark Language",
    answer: 1
},
            {
            question: "Que signifie CSS?",
    choice1: "Colorful StyleSheet",
    choice2: "Creative Style Sheet",
    choice3: "Cascading Style Sheet",
    choice4: "Computer Style Sheet",
    answer: 2
},
            {
            question: "Quelle balise HTML est utiliée pour définir une feuille de style interne?",
    choice1: "<script>",
    choice2: "<style>",
    choice3: "<html>",
    choice4: "<svg>",
    answer: 1
},
            {
            question: "Quelle est la syntaxe CSS correcte?",
    choice1: "body{color:black}",
    choice2: "{body{color:black}",
    choice3: "body={color:black}",
    choice4: "body:color{black}",
    answer: 0
},
            {
            question: "Comment inséret un commentaire dans un fichier CSS?",
    choice1: "/*C'est un commentaire*/",
    choice2: "//C,est un commentaire",
    choice3: "<!--- C'est un commentaire --->",
    choice4: "//C'est un commentaire//",
    answer: 1
},
            {
            question: "Comment inséret un commentaire dans un fichier HTML?",
    choice1: "/* C'est un commentaire */",
    choice2: "// C'est un commentaire ",
    choice3: "<!---  C'est un commentaire  --->",
    choice4: "// C'est un commentaire //",
    answer: 2
},
            {
               question: "Quelle propriété est utilisée pour changer la couleur d'arriere plan?",
    choice1: "backgroundColor",
    choice2: "BgColor",
    choice3: "Color-Background",
    choice4: "background",
    answer: 3
},{
               question: "Comment écrire une instruction IF en JavaScript?",
    choice1: "if i==5",
    choice2: "if(i==5)",
    choice3: "if(i==5)then",
    choice4: "if i==5 then",
    answer: 2
},
            {
               question: "Dans quel élément HTML mettons_nous le JavaScript?",
    choice1: "<js></js>",
    choice2: "<javascript></javascript>",
    choice3: "<script></script>",
    choice4: "<scripting>",
    answer: 2
},
            {
               question: "Comment une boucle WHILE démarre-t-elle?",
    choice1: "while(i <= 0)",
    choice2: "while(i <= 0 i++)",
    choice3: "while i <= 0",
    choice4: "while (i++ i <= 0)",
    answer: 0
}];